香港真係有恐怖分子，有人扮差佬又楂真槍

美軍快來